外國落大雪都唔洗返工啦，香港冬天落雨都要返工！on99!!!

凍死人係咪天文台負責呀？！

你隨時可以唔洗返工架

樓主好廢

on9,我淨係著左兩件羽絨only

辭左職

返工=slave

香港濕凍係世界第一凍，政府從來都唔正視

政府凍天唔開工

希望凍死多個高官，讓牠們醒覺。

樓主返工場入筷子

講得好！

肯撚定12點先返到office，之後就去食lunch

on9,我返ibank

攞綜援日日賺？

尋晚你踢得好差

太凍啦